48歲鄭嘉穎娶27歲陳凱琳 ,陳凱琳父歎蝕本

拍拖三年，48歲鄭嘉穎和27歲陳凱琳下月12號，鐵定在峇里秘密結婚，二人和親友打算在10號飛往當地預備。由於15號是嘉穎49歲生日，二人亦會在當地度過，認真sweet。

雖然他們剛拍拖，陳凱琳父母不太接納，始終鄭嘉穎只比陳凱琳爸爸細幾年，而且家境有距離，陳凱琳家族資產有15億，難怪陳凱琳爸爸話：「這樣我蝕本！」

你一早蝕左個老婆俾人啦懵撚爸爸

你都蝕咗廿七年喇，幫南亞人養咗咁耐便宜仔女

就係諗住蝕左27年可以一鋪賺返

鄭係大陸好紅，搵好多錢。。成千萬人仔拍戲。
你估重tvb 年代咩
記者屈得屈。

跟本同年齡無關
要用個女黎賺錢既咪又係要搵d老野
富二代先唔會要佢個女

真愛黎既

老牛吃草
阿爸冇得食
多左個細幾年既仔食自己個女

DNA DNA DNA DNA DNA DNA DNA DNA DNA 你今日驗左未

呢句已經知佢唔係親生
跟本老豆諗住養咁耐自己食點知殺出個kfc

陳凱琳家族資產有15億
香港真係好多有錢佬

但鄭嘉穎拍咗咁耐電影，廣告，身家其實都唔會少得去邊啦，都唔明蝕乜野，搵咁多錢洗唔到又唔會帶入棺材

其實咁睇

陳父真係好慘

唔介意戴綠帽咁多年 諗住CASH OUT點知賣盤賣著空心老綰

比你十億都冇用，你都帶唔到落來；
如果鄭有五、六千萬起手，記者都識寫半億啦；現實係唔知點解佢得二、三千萬資產

衲dee ho ball

通常祕密結婚完左先知，而家又知邊日又知邊到，仲叫祕密

腩亞仔

仲要俾人帽咗咁耐 但唯一不獲登仔大愛包容的受害者

鳶哥 真人版

唔係講緊年紀咩？
老牛80打柴收皮
條南亞妹先得59喎

阿爺 ,太爺 係咪南亞血統 ?
兩兄妹唔似中國人.
父母又唔似南亞血統.....

橡膠穎都覺得差 咁香港好多人配唔起你個女啦

年紀無問題, 好把明星老公都相差廿幾年.

廿鳩幾年，你估人地唔知個女唔係親生咩？
洗你班仆街仔係度日提夜提

佢老母係咪差婆？

佢細佬真係成個叉仔咁

隔代遺傳姐 唔好聽child登仔9up

忍辱負重咁多年,
靠老婆發達我忍
個女唔係我生我忍
俾人笑生咗個黑妹我忍

點知最後蝕入肉

而且家境有距離

陳老母係咩人

老豆咁有錢, 點會帶帽 , 有錢就身痕. 要娛樂一下,
係都係老婆帶

屌那星 15億

男方重病就死得,女方面相完全克夫

簡直完美sample
真係祝你好運

屌你中間嗰幅真係完全南亞人

單計年紀或者家底真係差一截，但要又後生又有家底既又未必同佢個女夾，富豪級二三飤既又可能賺返佢窮，仲要多數無橡膠咁靚仔 。

15億慢慢克

15億身家我諗都算係富豪啦掛

你唔明白有錢人嘅世界，一億同十億係兩個層次

驚你個女d 死南亞狗血統污染鄭嘉穎咁靚仔嘅基因呀

唔想蝕就只有自己娶返個女

有冇南亞人獨有體味.....
佢地好早熟, 十幾歲, 成廿幾三十歲

慘

年紀家底都一段距離 （學歷出身都可能係？唔清楚）
男方又被公開食過咁多女
好難唔嫌棄佢喎

結婚 可以 但唔好叫爸爸 或者你可以搵到佢親生爸爸

48睇落仲咁候生有咩所謂 好似佢老豆咁款就真係蝕啦

自己娶返囉

對比起大部份人係超級富豪，但其實早期廠佬好多都有呢份身家。更唔好講早幾代發跡既家族或者近幾廿年既大孖沙

賣比第2個囉

有冇佢阿媽相

嫁張起雄算啦

揚晒幾時邊度結婚仲秘乜撚野密

呢個南亞仔係佢細老？？？wtf?

老豆: 早知－早同囡囡移民新北

真係同巨輪2一撚樣

分別是已經食了

做人便宜老豆
依家渣都無 梗係蝕大本

佢梗係想嫁個女入豪門 點知嫁畀橡膠

哦

宜家啲記者唔係話橡膠密密接job已經夠半億娶陳凱琳咩

全家，係得佢細佬似南亞

蝻亞狗

陳凱琳都好似南亞喎
係得大家姐唔似

總係覺得橡膠頴可能有啲大家留意唔到嘅問題，王羽當年都好唔鍾意佢…

不過講到令到這段關係破碎的最大原因，就是Linda的父親王羽，王羽強烈反對自己女兒與鄭嘉穎戀愛，甚至還大罵鄭嘉穎沒出息。早幾年《春嬌與志明》上映重炒兩人的舊戀情，當時王羽要接受傳媒訪問時亦直認當日反對女兒跟鄭嘉穎拍拖，因他認為男方沒出息。事隔多年王羽依然咬牙切齒，可以想像當年的他是多麼的大力反對女兒的戀情，甚至有傳他運用自己的影響力來打壓鄭嘉穎。最終鄭王戀抵受不住巨大的壓力，六年的感情亦隨風散去。

兩人分手不到一年，Linda便經親戚介紹認識了任職金融的富商李家輝，並且閃電結婚，亦減少了幕前演出。Linda曾經說過老公結婚後便出了一張黑卡給她，也不會過問她會刷多少錢，十分寵愛Linda之餘亦富貴迫人，而王羽亦十分認同這位女婿，至少以金錢角度來說他的確是十分有出息。

呢單野擺明係拜金所錫

又係呢d賣女撚
結婚果時都會計埋條數要女家拎幾多圍果d死寒酸撚

真係下嫁kfc,執到

痴撚線你話唔係綠帽都冇人信

嫁到咁急
大咗肚喇
佢老豆仲邊有得還價，俾女婿揸住個春袋

陳凱琳明顯南亞啦

我知佢老豆好有錢 不過原來有15億咁多

笑還笑好唔好分返清中東同南亞
地理common sense都冇同戴綠帽差唔多柒

淨係住緊果間九龍塘大屋都過億啦...

乜野富二代呀?!!!二世祖我就識

孖生？

點睇都係蝻種
點解個老豆咁大隻死貓都食得落

可能呢個係step mom?
有錢佬周圍屌西生仔

唔係話細佬同陳凱琳係孖生架咩
同埋條女不嬲都似印度人，係近期化妝愈化愈白先唔明顯

陳凱琳：我係爸爸媽媽親生

屌完仲要帶返屋企，仲要十個月後生埋
仲要身邊啲人唔問佢老婆大左肚咩？
好難講得通嘅

屌身家有成15億仲講呢D，為富不仁。
唔想個女D身家過俾人咪遺囑寫唔俾個女，不過個仔一樣蝕俾家嫂。

靠咩老婆發達
佢本身家族都勁撚有錢
信埋晒啲content farm

有咩所謂姐 反正都唔係自己親生女

便宜女

[red鐵定在峇里秘密結婚][/red]

呢句好笑

鐵定在峇里秘密結婚

8皇爺個陣先講緊佢50萬一集。仲要比3成經紀。

幾時先儲到人地15億身家？仲要講緊最紅個陣，拍左一兩套都已經冇人搵佢拍。

係有錢就唔會得幾千萬物業仲要供緊啦。

佢個女確實係可以有條件搵個更加好。

成日都同d靚仔同事講，一個人好難有錢過一個家族

膠穎都好撚勁 一年過億

點解個阿差保鏢都有份影全家幅

嘉穎哥係kfc 揸fit人
全世界幾千間分店啊個死老野得十幾幾億真係碎料

大家會不會諗陳屋企咁有錢
並唔係佢老豆帶綠帽
係佢老豆有二奶
所以我覺得出鏡果個唔係佢親生老母

其實係咪最尾生唔出 搵人借種

你又知佢無食到個便宜女？

小學雞式笑話

2-3000萬好失禮咩
加上佢兩個收入，買樓住、買樓投資、生一對仔女供讀國際學校、海外留學完全無問題啦

其實啱啱好添，生長喺呢個小富背景嘅小朋友壓力唔太大，可以自由發展之餘又唔會好似大劉個仔咁撚離地 加上港姐靚又家教好，佢哋下一代會係筍盤中筍盤

身家全比南亞仔

養四個人得一個有血緣關係，隻豬又俾嘉穎食埋，公平咩

聽日鐵定突擊測驗

保密功夫做足，未知時間

係啊送外賣嗰個都係佢嚟
年中收埋唔知幾多貼士啦

東南亞結婚.......

點解兩個華人會生左個蝻出黎

老牛吃嫩草

同一胎咁源頭真係好可疑

佢唔係我個女，係我條女

但個大女又生得出 應該兩邊性能力都冇問題吖 個大女又同佢地咁似樣

15億身家都比人帽

綠帽之王

蝕咩尻，諗起佢頂瑩光綠帽係黑色皮膚下依舊閃閃發光就笑

過多幾年仲要俾外人分身家

唔係啦 你睇兩姐弟同個老豆個樣
可以講係眼耳口鼻臉型冇一忽似
冇咩可能有血緣關係
正常混血點都有d痕跡 唔會差得咁遠

係孖生細佬

咁你又見到佢地似媽咪？

唔緊要啦，藝人結婚九成都會離緍收場，到時咪可以分到身家囉

其實陳爸爸都幾好樣呀
後生應該算靚仔 又靚仔又有錢點會輸俾個蝻

魔族大隔世

咁有錢都話人賣女
望下你個樣睇下你寒酸d定佢？

15億身家 屌你你話美金都叫j下 HK 不了

15億身家
一定有錢請高級外籍保鏢

返家鄉

認祖歸宗

+1

似係佢老豆當年屌左件尼泊爾工人

點知人地整對龍鳳胎佢嘆下，

呢啲大家族，原配唯有忍氣吞聲，

認撚左對媽胎佢，工人就比幾十個佢返尼泊爾以後唔準黎香港

咪住先
陳凱琳唔係處女黨黎㗎咩？

其實不嬲都唔中意象膠穎，個樣五官係可以，但好矮同好土氣咁 做戲又唔係特別好(係佢個年代黎講), 係tvb捧佢姐 佢同佢班fd都係d玩女既人，係見自己都差不多50歲，臨老都要有個人照顧，先收心養性。 同埋有錢人角度，梗係想女婿最少差唔多level ，2,3千萬對佢地黎講根本唔係d咩，正常中產已經有la，佢重要撈咁咁多年都係得呢個數，反映到後生時唔識為未來打算。 陳又香港小姐，談吐又得，樣因人而異，但已經夠入豪門有餘la

個細佬........ 識唔識講印度, 巴基斯坦話. ..
100% 南亞血統.
高鼻子, 長眼捷毛, 體毛多, 鬚根多. 大根#:- , 性慾強 古惑樣[#dog

正常人成世未必搵唔到5000萬 膠穎住緊個皓畋單位都已經2千定唔知3千萬 仲要係大陸咁紅 到底仲想點?仲想要人地有幾多錢先"唔蝕'?

男家娶得起 個女肯嫁 結婚某程度唔關你老豆事 仲要走去用錢計婚姻 香港仲有幾多依啲父母 真係好難怪香港咁多港女

鄭嘉穎俾到盡咪又係半億身家
對比我地咪係有錢囉
但對比人地15億真係蚊同牛比
香港有5000萬既人多不勝數
求其揸兩三個物業已經有
加上又老成截 嫌棄好正常
唔好拎自己d價值觀同呢d超級富豪相比

可能係爸爸不育,所以係精子銀行搵返黎嘅呢.

有15億先娶得你個女就仆得街啦

要富豪 , 有地位 太子爺 , 最低要求.
其他都要諗,
唔係佢老豆預計之內. 所以爆咗句蝕本, 都人之常情,
依家傾掂數就算啦.

究竟啲老野諗緊乜，嫁女開開心心，蝕乜撚？當個女係乜

個老豆覺得最大問題應該唔係橡膠有無錢，而係老
跟住諗諗下係老加無錢，先覺蝕

你有幾多？ 比我J下ok?

有15憶係醒水既一早請左睇相老望下先
男方大笨7

首先你要明白15憶港錢係無資格叫有錢人

無衛星以下既只可以叫中產,仲未計一堆黑錢無上榜既真有錢老
咪鬼比人嚇大,15憶係真有錢老眼中根本唔值錢

15憶同大家一樣咪又係要打工 ,只係d人鍾意自我打個靚飛機

真係好難唔信唔係帽事

等睇2個無事最係屌爆全港風水老
大家唔洗再迷信

你個女係巫婆

好似何艷娟咁，嫁個六十幾歲既澳博高層咪唔蝕囉

如果咁計條女一早就要包裝好去外地而唔係on9香港
又無貴族,又唔係總統/總理,點計都係蝕

你地唔覺而家港女同藝人都去晒內地咩?點解呢,因為無資格比鬼屌又唔想嫁比港仔
咁咪退而求其次比中國富商lor

21800000最後揀巫婆

有家底，又未至於富豪 個女又冇波冇蘿

民國果期d有錢佬一夫多妻中連南亞妹都食
咁而家香港人當中有人有南亞種唔奇

但問題隔左咁多代唔會好似佢個細佬咁明顯特徵
溝淡哂啦

但佢老豆老母莫話特徵、膚色都唔係啡黑

屌你講埋下個月12號結婚咁都叫秘密結婚？

原來拍劇搵咁多架？

橡膠出名西係人都知 結左婚就知味道

仔女離奇擁有南亞種特徵

大陸劇搵好多

兒登另一力作
15億身家冇資格叫有錢人
同公屋打工仔同一地位

打online驚打懞咗

時事？

美人之前爆過佢有咗 基督徒喎～

橡膠穎而家冇錢咩

係年紀大左少少

條友老母個閪都裝住幾千億啦

我想問kfc同shaco 2個會唔會生返南亞仔出黎？

比較想知陳凱琳既阿媽幾多歲？話唔定同鄭嘉穎同年

收養架？

有個仔驚閪個女嫁去邊咩

有無人執陳凱琳條頭髮做dna

個女係港姐又讀得書 點同

你要有埋佢老豆頭髮

就咁睇張相 佢呀媽有少少東南亞血統唔出奇
佢五官有d位同個仔有少少似
所以如果個老豆係純種印巴人 再加上個基因強勢既話
生得出呢兩姐弟唔係冇可能

但老豆呢d好純正南方漢人樣
就點都冇可能溝血溝到個女咁樣

無論眉眼鼻嘴臉型體型都完全冇一絲共通點
唔好話父子 比你隔多代
兩爺孫都冇可能差咁遠

鄭嘉穎好野

同我公司個印度IT 個樣100% match

但換左係20年前20歲尾既膠穎 就更無實力溝得掂佢個女
無錢又高攀唔起 有錢肯娶妳但年紀大又話蝕底
屌 講到尾咪又係想賣女俾啲上市公司太子爺

咪玩我啦師兄 睇樣就話佢老母有東南亞血統
如果佢老婆比帽佢老公帶，會唔同佢離婚？
咁有錢要同佢養便宜仔女？
唔飛左佢搵個第二個老婆？
喂！我哋一眼就睇得出呢兩姊弟係南亞人
佢老豆養佢哋咁耐會睇唔出？
所以我好肯定呢兩姊弟一定係同二奶生

佢係咪想好似何傲芝/兒老豆咁

個老鬼咁撚現實嘅
屌你老母等價交換，個女貨黎嗎

養左個便宜女咁多年 依家嫁個格又臭過人 一樣做得個女老豆既男人

最on9係唔認

咁你點解釋個仔既五官同老豆完全唔同?

個女都唔係你既 蝕左d咩

點解我會覺得係聖誕歌黎
明明都冇咁多個音

橡膠穎好過好多仔啦，咁都唔滿意

蝕

仲有賓妹

15億資產 都要養便宜仔囡

一D都唔似樣

15億痴撚線 膠穎真識食

就係咁先埋去

其實老豆本身想留返個女俾自己慢慢嘆
家下真係蝕大本

無血緣既女, 本來係最佳肉便器, 比人捷足先登

認真想知有無可能dna突變搞到個樣咁蝻？
早幾日我同事話佢舊同事個老公係100%香港人但個樣又係有少少蝻樣
仲話唔俾佢舊同事換7人車，因為驚俾人當做司機 如果係真嘅話都好慘
好似唔似似蝻

Onj

其實我都有個中學補習同學係咁 父母真係香港人 但生到好似呀叉

頂慘撚到
長期投資27年諗住有得賺

平井堅，純日本人都生到混血兒咁，佢家姐個樣都鬼鬼地

有 我親戚上幾代係中東加中國
隔咗四代d 特徵先出返黎

咪撚分身家添呀，你個耶女未婚俾中出到奉子成婚，橡膠穎有晒計劃逼婚

佢之前唔係反對婚前姓行為架咩？

記者朋友，我係炒期貨

真係唔太明呢d忘年戀，唔講錢
淨係個年紀差距我覺得真係有啲變態，btw 係就快d生然後息影臭B啦

純日本人如果係繩文人果支
會有d似夏威夷人

其實是但 又一代祖先係 外國
就會有混血兒樣既機會

有可能太爺既阿媽有少少外國血統都可能有
但真係好少機率,見過有香港人藍眼睛

佢唔識嘢

而家就係講緊佢老豆老母同對上幾代都唔似丫嘛

痴線 又係啲老豆老母係到嘈
之前都因為咁已經出過隻臭雞ck

Not me 係吉妹篇野講先

執番黎又話你知咩

香港人似極都係似東南亞人多d ，矮肥黑大眼無鼻樑

南亞人咁多蘇同個鼻咁高， 好難似到

我見到佢第一句講英文 佢即刻：屌你老母
後來有見佢父母 其實係似樣嘅 眼耳口鼻你講得出似邊個 但係加埋就係變咗呀差樣 加上佢sporty成日去曬黑曬

至於陳凱林細佬 真係完全唔似樣

中東強姦人要比錢嫁咩
姦完再搵人掉石掉死佢都得啦

細佬似基迪拉

細佬成個禾確特咁

仔似老母唔得呀？

好少會咁

會唔會比人告到甩褲

咁都係證明唔係親生，宜家講埋強姦…

中東佬咁有責任 , .. 咁攪笑
唔多信佢呢個故事.

雖然家事唔關我事,
但事實, 南亞血統. 一定有問題, 有內情. 遺傳學醫生應該目測都明白.

普遍都係....
仔似老母
女似老豆

IG 證左實左

係咪認大埋肚?

細佬完全係南亞人樣

我可以肯定咁同你講無
你可以話鄭嘉穎一年係大陸有機會賺一千萬人仔
但佢片酬都只係普通二線水準

佢步步驚心果期係紅
但依家收皮啦

佢地細個完全係差仔差妹樣

老豆既精？邊個信

dna無講大話

其實 陳凱琳個口似老豆架wo
我個人認為佢似老豆多過似老母
應該係隔代遺傳機會高d

頭髮都似